王嘉爾咁快就有報應

Jackson澳洲騷踩空摔落舞台 嚇窒GOT7粉絲
1小時前

韓國男團GOT7原定本周六來港開騷，但因為目前香港社會環境上不能預測的因素而宣佈延期。

而GOT7於澳洲時間昨日在墨爾本舉行演唱會，但演唱《FLY》Remix版本時，香港成員Jackson（王嘉爾）因為想靠近觀眾席，不慎踩空跌落台，令全場觀眾大感吃驚。

從現場觀眾拍攝的片段中，Jackson想行近粉絲作互動，但未有留意到隙縫，才意外跌落台，重摔在地上。Jackson因為摔倒而躺在地上穩定情緒，現場工作人員亦即時了解情況，Jackson見沒有大礙，企起身後不忘向粉絲示意自己OK，非常貼心。

據了解現場僅用一塊類似布的東西把舞台隙縫遮住，因而造成今次意外，令粉絲大感不滿，覺得主辦應要負責任。而Jackson的隊友因為當時都各自表演中，所以沒有留意到當刻的情況，直到BamBam發現台一邊有不少人聚集才得知Jackson受傷，他亦即緊張行近台邊問Jackson是否沒事，確認對方沒事才繼續表演。

皇天擊殺

仆街

國旗呢
快d放喺佢身上

屌 無事？

壽終正寢

披住國旗啦垃圾

屌！無斷手斷腳？快啲升天啦！大陸仔

益撚左佢啦
又比多個藉口佢單飛

蓋國旗未

抵撚死啊！支那畜牲
戅撚鳩鳩，退團啦垃圾

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

冚國旗比chinaman啦快啲

仆街仔蝗移家

要蓋住佢先得
記得唔好去澳洲醫院
愛國boy要返那支醫院睇

你未夠班咁死法

不用怕，有國旗護體

感謝讀者王嘉爾提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

垃圾

咁嘅碎料叫報應?

仆佢個街，甘都唔撚死得，仲要搶埋其他隊友鏡

做戲姐 咁都叫報應咪益左佢

根本就係佢自己智商有問題
支那又係到怪個天 怪個台

cum旗手將會全面進場

香港成員支那賤畜

呢啲蝗蟲畜牲冇資格做香港人

係咪帶左太陽眼鏡，第一眼以為腦漿係眼到流出黎

大快人心

笑撚到仆街

抵撚死！正垃圾！見錢開眼！

呢的咪叫正仆街囉

仲識郁既

咁都死唔去

家駒跌死左
Eason跌走單春
條支那仔咁都唔死得

好撚抵死

祸港暴徒应有此报

GOT柒

話咁快仆街了
Chinaman

Karma

皇！
天！
擊！
殺！

睇完就算，推返有用posts

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

監控之都？大埔墟站密集式 CCTV 直駁警總

能醫百病，好似係

抵撚死

希望下次真係仆街死

蝗天擊殺

小鳳姐出場

都仆唔死

Chinaman

殉國

現世報

中國成員蝗嘉爾
其他成員都唔想理佢話知佢跌死

蝗子滑倒了

政府冇底線咁欺壓人民
人民亦無需有底線反抗

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

全部九龍灣嘅前線入哂黎

抵死😂😂

支那man

抵撚死啦

屌又未跌死

咁客氣啊 將呢個榮耀歸於香港人？

抵死
但係點解咁都跌佢唔死

笑到撲街

竟然冇事

天有眼

恭喜哂

支那man 國旗呢

仆街仔

幫佢蓋國旗啦

報應來得真是快

柒到仆街

用佢換返家駒得唔得

講乜閪呀？

快撚啲死啦仆街
利申：唔撚識佢邊個

報應 黑警下個到你呀

好傷心

點解唔係頭落地

空歡喜一場

抵撚死
大快人心

Call me China man

dodo姐點睇？

柒到核爆 Got7既叛途

有請小鳳姐

支那boy

死得未？

最好播埋國歌 國歌令坐輪椅阿婆都即刻企到起身

Chi-naman is falling down

網友留言：

跳下海撈國旗嘛
你只說不做，所以懲罰你了😊

人出事不重要，最重要國旗沒事

用黑布蓋著難怪我們嘉爾跌倒，應該用五星旗蓋啊😠

Wfc

china man

好治癒

點解個台咁矮架, 咁都仆佢唔死

Call me chinaman

除左抵死都係抵死
Btw國旗加護呢

got7已經形容唔到佢
直接叫go7啦
一係go heaven

訓低左幫佢冚中國國旗吖嘛

係喎
苦肉計
又贏到大把人民幣喇
跟住香港延左期既演唱會又話身體不適唔黎
最好唔撚黎喇
賣港賊

報應黎得這麼快

國旗係邊

死左先慶祝啦

死得未呀Chinaman

撲乜鳩，仆呀

點解唔個頭落地

報應話黎就黎

柒撚到

是福不是禍 是禍躲不過

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

哎呀唔好死呀
跌到變植物人好啦

咁都冇事？好可惜
幾時壽終正寢？

國旗呢？

重點係其他隊友完全冇落過去睇佢
扺撚死

有冇快到咁

扺死 應該跌撚死佢呀嘛

抵啦

屌咁都唔做植物人

正

呃旗冚

call him Chinaman

抵死

屌！天有眼！小鳯姐呢！！？！

義和團

送到去澳洲醫院個陣記得彈番起身講I’m Chinese

係呀
我哋日日咒佢仆街嫁

竟然死唔撚去

Call me plankingman

咁都唔死 搞錯

咁都跌唔死個冚家鏟

機會嚟喇 嘎嘎快啲宣從此有舞台恐懼症退出割柒返中國冚旗啦

蝗加耳
抵撚死
報應呀
咪再扮係香港人

笑咗。。。死咗都無人知

小心啲呀嘛

睇d相都睇到個邊緣好明顯喎，d Fans 明顯就喺下層，咁都有得賴？

佢好彩 不過室內戴超佢都on99
戴左超梗係睇唔到係布

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

用「香港」成員呢個名嚟叫佢，真係好L嘔心

令到

隔離個post有埋gif 笑到我呢

Ai

皇天擊殺

#善用不推文

點解唔披着國旗嘅

黑警以此為鑑

真係got柒囉

點解跌佢唔死

惡有惡報

快撚啲死 蝗港人

护旗手小哥哥

唔係因為佔中咩

屌你老母個台咁撚矮都跌到成個死狗咁

唉跌佢唔死

今次真係GOT柒

無事，仲企到起身

有無死到？

笑死

咁都冇事！

Wasted

seriously...
Who

條仆街又未死得 算咩報應姐

我是護旗手

仆街要仆街好正常

可以蓋國旗唱國歌了

I’m Chi na man

邊有報？
都未跌死

邊撚個

好想睇到

心痛嘎嘎了

咪撚返香港次次接你機

who？

佢有事唔緊要 支旗無事咪得！

多行不義必自斃

遲早等皇天擊殺

Fly

Chinaman is falling down

送佢入棺材啦

博命奶共奶到皇天擊殺

Got7變Look7

咪係

屌 唔撚死

下，仲郁到喎
頭又唔穿，算咩報應呀

屌 個台唔夠高跌佢唔死

護旗手英勇跌傷
嚴厲譴責舞台非法移動

原來真係有報應架

念力

唔好kum黑布 kum國旗咪無事

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

又博到曝光喇

腦穿洞？

呢一個只係其中一個報應，仲有好多報應等緊你啊王嘉尔

柒頭

仲敢自稱護旗手,演唱會開始前有無全體肅立奏國歌?

China man

個心好涼啊
好舒服啊
點解個台唔高啲啊

冚旗手

支那人死左未？

D眼耳口鼻有冇掉左出黎

这么爱国为什么去了澳洲？

又係乜水啊

正宗仆街仔

唉咁都死唔去，殘廢都好吖

LM

唔好唔記得呢條撚樣2016年已經咁愛國，仲逼周子瑜認做中國人

正一係抵撚死